覺得吒叱唔關自己事嘅入一入黎

如果你想支那繼續侵蝕我地嘅文化 你可以離開 唔係唔該你同我睇曬佢

點解個個掛住賺人仔？
點解啲星個個要做埋曬啲嘔心野奶共？
點解啲星無論音樂定言論定做人都要迎合支那嘅taste？
因為喺佢地嘅vision入面 北上係佢地最快搵得最多錢嘅方法
唔同八九十年代 香港失去左流行文化最興盛嘅氛圍 喺冇呢個大環境大氣候 佢地好難去develop/滾大「香港音樂」同本地流行文化
而我地正正就係要重新建立呢樣野！去抵抗支那嘅文化侵蝕。

咁關吒叱咩事呢？
不論你認唔認同都好
吒叱的而且確就係流行音樂發展方向嘅重要指標
但當年年上吒叱台嘅都係奶共歌手代表咩？
係代表香港嘅流行音樂同文化畀呢班淨係識迎合支那嘅歌手lead住啊！
啫係過多幾年因為奶共歌手壟斷 就算喺香港 你都淨係會聽到唱畀支那人聽嘅歌啊！

咁投票又改變到咩？
其實同區選一樣 你想資源落喺邊個度就投邊個
當一個真香港歌手攞到大獎 show錢升 身價升
咁啫係點？啫係公司要畀更多資源佢發展
投票係話畀唱片公司知香港人唔要奶共歌手
比個例子你 同樣係寰亞唱片
C all star黃到金 有料到 拆顆之後一年先捧到一個 上年釗峰 今年陳健安 仲要先出得一隻album 似樣啲嘅show都冇
但寰亞唔撚係冇錢架喎
啲錢去晒邊？
去曬畀楊千樺做支那巡迴囉
(如有誤請更正)
你係咪想咁？

咁應該點投？
如果有聽開嘅會知邊個咩立場
冇嘅我話你知
男: 周國腎 陳健安 許廷鏗
女: 方皓玟 林二汶 鄧小巧
平民天后謝安琪已消失 得翻浦銘心
組合: rubber band 達明一派(串支共串左三十年fyi) 仲有好多band都好黃 濕扒就算啦屌
唔係話政治立場大於音樂本身
聽開嘅都會知上面提過嘅歌手有心有實力有特色唔係一味跟風
大家識做啦

Btw今日見到張敬軒喺八強走勢入面我真係dllm

如果你連㩒幾個制都懶嘅
唔好笑gem淨係識9叫
唔好同人講香港冇好野聽
幾年後唔好怨個個淨係識玩抖音
以後再冇「香港歌手」唔好怪人
全部野都有原因 係你喺有得揀嘅時候冇揀。
希特拉: 要消滅一個民族，先要瓦解它的文化。
光復香港 時代革命

Push

本土都好多好野
唔講tonick嗰啲
靜係mirror error已經夠正
又黃又本土

Link?

陳建安

呢啲論調好耐之前我已經提出過
但連登仔不嬲闊佬懶理 覺得廣東歌 本地文化都係垃圾 不要也罷

tommy

好彩投左 又買左飛入場睇

開完account 投埋喇

陳蕾算唔算黃 佢首熒光算係觸動 加埋佢同腎仔合唱給星星們

咁張敬軒唱歌又真係好聽嘅

有道理！推

已投rb

認同！香港有好多好音樂人，包括幕後

雖然唔覺謝安琪消失左，浦銘心唔係只講愛情

香港樂壇其實好正
大家多啲留意下
希望大家摒棄廣東歌就係低人一等既諗法
更加唔好以唔聽廣東歌為榮

連tommy都無，點選？

kolar

近年其實好多作品都好正
完全唔支持佢哋就唔怪得人哋要返去搵人仔

想問安仔做咗d咩係有立場

借政治上位 行內人爆左料啦

楊小姐同東亞滿左約好耐啦
扮專家

你都有睇 嗰段嘢唔可以擺過嚟，唔係又分化撚五毛熱狗乜乜柒柒

投左juno 小明 rubberband

屌你老母邊度行內人呀? 睇過?

其實一個藝人名氣愈大，發聲既代價就愈大

大家唔好再屌Kay唔發聲啦，14年果時佢都付出左好多代價，就算比人點屌，佢都無跪低，無發表任何愛國言論，大陸演唱會被取消，蝕左好多錢，又不斷比人打壓，佢都講過收山原因唔單止係生女

雖然佢今次無發聲，但第一個月已經轉左黑icon，根本上係第一批藝人表態

你可以唔鐘意佢既音樂，但唔好抹殺人地曾經既付出囉

建立黃色音樂圈

陳健安！

有興趣嘅人自己去佢ig睇我都係見有人share先再睇到另外至少兩個行內人出post屌返佢轉頭

睇下其他tommy post 音樂台有一個 有link fb

Facebook*

邊到有得睇8強走勢？

lmf
my little airport

原來係咁 我淨係知有一個兒登仔即刻會衝出嚟話佢垃圾廢柴嘅人有份屌佢咋

仲有kolor同error
兩隊都黃到發金

有暗示過，廣州人都咁pop，真係

陳蕾吿急呀
麻煩各位幫手投佢
踢走暗黃天后

咁我本來都唔係信哂tommy嘅 不過今次有哂posts見到佢真係錯啫

我呢啲老餅冇Instagram，乜Instagram可以睇埋人哋啲嘢嘅咩？

係Facebook 我上面有打返啱 個戰場係Facebook

原來如此

有公關公司係咁搵人出甜post

推error 我們不碎
10月2號照開show(talk show冇取消
狂講政治野 成場人唱願榮光 講沒有暴徒只有姜濤
唔開心嘅時候可以睇花姐error遊 當然少不了抽政治水

想佢地唔使我無野撈

推

就係佢今次唔表態，抹殺晒佢以前所有嘅付出

話比我哋知，全撚部都假嘅

好多人話佢呃光環，但無人講佢嘅負出有幾大
就係呢啲指控令到佢當年情緒出好大問題
1. 身體出現奇怪痛症，內藏痛到要取消工作，入醫院，但physically無事
2. 失聲，有一大段音域唱唔到，連小朋友生日歌都扮唱，唔想聽到自己把聲，但physically無事
其實當年面對咁大心理問題，最後get through到，所以佢復出之後，變左心靈向

打個比喻，佢係第一次世界大戰既戰士，打到傷哂，要返鄉下休養，到二戰都唔能夠上戰場，但從來都無幫過敵軍

push

「叱咤」下話？
睇完內文先知標題講乜